聽日將軍澳要人！

班將軍澳狗好撚串

傾個時間出黎

屌佢老母照照照